# M05-Pr4-Projecte


# Tutorial del juego

El juego es muy simple, adivinar la carta que se genera aleatoriamene de toda la baraja.
Consiste en escribir por consola siguiendo el ejemplo que te muestro la carta que pienses que es.
